% @Packages tabularray,siunitx
\begin{enumerate}
  \item Placer tous les nombres de l'exercice précédent dans le tableau suivant~:\medskip

  \begin{tblr}{width=0.95\textwidth,colspec={|*{12}{X[c,1]|}},stretch=1.5}
      \hline
      \SetCell[c=3]{c}Milliards & &
      & \SetCell[c=3]{c}Millions & &
      & \SetCell[c=3]{c}Mille & &
      & \SetCell[c=3]{c}Unités & & \\
      \hline
      & & & & & & & & 1& 2& 3& 8\\
      & & & & & & & & & & & \\
      & & & & & & & & & & & \\
      & & & & & & & & & & & \\
      & & & & & & & & & & & \\
      & & & & & & & & & & & \\
      & & & & & & & & & & & \\
      & & & & & & & & & & & \\
      & & & & & & & & & & & \\
      & & & & & & & & & & & \\
  \end{tblr}
  \item Compléter les phrases suivantes~:
  \begin{enumerate}
      \item Le chiffre des unités de $\num{1238}$ est \pointilles[2cm]
      \item $6$ est le chiffre des  \pointilles de $\num{489651}$.
      \item $\num{18456}$ est composé de \pointilles[5cm] chiffres.
      \item Le chiffre des centaines de $\num{7892}$ est \pointilles[2cm]
      \item Le chiffre $1$ est \pointilles de $\num{1456875}$.
      \item Le chiffre des centaines de millions de $\num{666666}$ est \pointilles[2cm]
      \item Le chiffre $1$ est \pointilles de $\num{1546854387}$.
      \item $\num{359874}$ est composé de \pointilles
  \end{enumerate}
  % \item Écrire les huits nombres précédents en toutes lettres dans le cahier.
  \end{enumerate}